部Thinkpad粒紅Lin爛左，上淘寶買要成十蚊粒!?

點解有負評?

粒的係Thinkpad靈魂
10蚊抵啦

係Lin唔係的

啲野其實係點用？參透唔到

btw 所有windows trackpad都唔識用 一定要用mouse

同手掣粒菇差唔多

10蚊粒你都買唔起，咪撚開電腦做野啦
晒電阿

粒lin 可以令你對手唔離開kb之餘 又可以控制cursor

你塊面無左粒暗瘡會唔會去搵番一粒

果粒野真係有人會用架咩

由 TEA 開始用 think pad, 每次買機第一件事就係 disable trackpad.

粒lin正嘢嚟, 習慣咗仲快過用trakpat

以前大家都叫佢做"小紅帽"…… 幾時開始變咗做粒lin㗎

"trackpad"

公司d thinkpad都只用紅色粒野，下面個pad比其他同事用到好多油

叫開做紅LIN

用佢行住做野時可以單手托機另一隻手控cursor
用返pad真係唔慣, 想移個cursor去角落位都可能要掃幾轉